［有線新聞好波］屋邨維修拆單

【屋邨維修工程系列 (上)】

屋邨內一個填平水池的工程，沒有按法例要求招標及報價，承建商還將工程拆成二百多張單進行
「新聞刺針」逐一追訪前法團、管理公司、承建商，看看拆單可以拆到幾盡

螞蟻搬家式小型工程合約

平時笑人租樓個d

無皇管

民主黨 劉碧堅